政府比左我120去旅行！今次買gear我既！

開錯台

笑死

你估你幾時先收到？

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個